大學生出來做兩年野之後，已經係同期ive仔既上司

IVE仔一世基層

sine wave?
ive仔career path討論

我個topic有無講錯？

如果個大學生係尖子就係

姐係I大仔可以管到ive仔？

你條傻閪係咪好撚唔甘心自己係IVE仔???
要日日出來打飛機

做看更做成點